每日平均輸入「專才」112人?! 直逼單程証150限額!!

10/05/2018 09:58

《經濟通通訊社１０日專訊》據政府向立法會提交的文件顯示，本港由２００８年至今年３月，通過「一般就業政策」、「輸入內地人才計劃」及「優秀人才入境計劃」，引入逾４０﹒７萬名外地專才 (407,000/365/10 = 111.5人/日)，當中３個計劃的引入人數佔比分別約為７７％、２２％及１％。

文件顯示，「輸入內地人才計劃」的獲批人數，去年按年升１９％至１﹒２４萬人，創出新高，引入的人才中，主要來自「學術研究及教育」、「建築╱測量」及「金融服務」行業，約十年間分別有２﹒６２萬、２﹒２萬和１﹒２３萬人；而資訊科技業的專才則只有２７９０人，每年平均不到３００人。

至於透過「優秀人才入境計劃」引人的人才，去年數字按年升５０﹒６％至４１１人，為２００９年以來最高。若單計去年的數字，當中大部分來自「金融及會計服務」及「資訊科技╱電訊」業，分別有１１４和７６人、佔整體約２７﹒７％及１８﹒５％。（ｄｌ）

樓價GoGoGo

又多個理由取消香港關係法🤦🏻‍♂️

好想睇到香港收皮
之後班狗官仲話背靠祖國打飛機

美國政府擬全面剎停中國大陸人赴美從事科學研究及留學，港共此時宣布引進中國大陸創科人才，顯然是配合中共, 利用美國未禁制香港居民赴美留學之空隙，向中共技術間諜發放香港身份證及特區護照以繞開美國封鎖，繼續前往美國偷技術!

沒人理了

焦土

感覺似係官二代開始出逃政府為佢地開逃生門

輸入人才計劃與150quota好似無關係架wo, 即係每日112人才，另一邊仍然每日150蝗。
150quota係指放棄內地戶籍的中國人
人才，係唔需要放棄自己原先國家戶籍。

CLS
人口除地方面積，世界number one未？

hongkong好快變支那

香港又做白手套

push

112+150
即會日日有262個

推